唔講以為許智峯係保皇黨

屌你老味俾民主黨撚狗咁撚

就算信你冇存心非禮，你呢隻僭共大愛支IQ，EQ，AQ，乜Q都咁賤值幾十萬一個月？？？

你Career已經變『石油玩家』：

玩

能

源

啦

！

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德